香港人真係好小家 連幾蚊都唔拎去買旗

離遠望到有人賣旗已經要兜路走

個細路仔/呀婆走埋你叫你旗都即刻耍手擰頭

點解要益民賤聯同耶撚？
俾黑衣都唔撚俾你地啦

答佢無錢

有錢都唔撚比你呀， 吹撚賬呀？

大波四眼學生妹is ok

都不能用支那寶，不了

賣過旗就知香港人為左幾蚊 d嘴臉會變到好猙獰
好恐怖

幾蚊都要乞真係慘

on9先會無啦啦送錢俾啲機構高層

有個小朋友咁可愛叫你賣旗
班友仔都咁忍心唔買

唔買，因為慈善界已經被紅色勢力蠶食，俾錢奶共組織喎，你問下有幾多個肯，藍屍又得把口親建制，結果係越來越少人買

香港一人捐一蚊俾我，我唔介意連$1都乞

我都係
由黑衣變中產

捐完啲錢入曬班友褲袋, 不了

呃錢的 同問卷,健身個班同級

幾蚊係好小, 唔係拎黎益廢老
我食m記平時淨既散紙都會捐落個錢箱到

捐比啲聽都未聽過嘅垃圾機構有咩用
係人埋黎叫你比幾蚊你都比
咁同你老母係人埋黎都屌得有咩分別

你都ON9。個個禮拜三六企係你屋企同地鐵站兩個必經之路周你（無錯！係行5分鐘要被人周兩次啊！）。
條路又窄，50米距離企成五、六個人帶埋小朋友衝過來叫你買（X2次），唔買就好似你不道德，你無人性咁款。已經西住面咁行，趕時間出門又係都要阻一阻你。
調理農務系，買一個禮拜兩個禮拜就話算，個個禮拜都有人站崗咁企係度，家下賣旗救國啊？

個人行乞就話犯法，家下呢班集團行乞算咩玩法啊？合法架！

補充，有一次有個咖喱妹見我唔買仲要追落來地鐵站（堅追過來），一路跟一路用手fing我，我用英文同佢講話地鐵範圍内賣旗犯法，叫佢上返去賣。
屌佢老母俾張地鐵許可證我睇。狗鐡我屌你老母！返工時間派賣旗許可證俾人阻住人返工！？？

勿鳩航空飛行青年團又賣𣄃，做咩要夾錢比人打飛機。

一定要買？咁我好窮囉

係人都知每捐一蚊都有五毫子落所謂行政費

如果係蝗蟲細路既，咁就要俾叔叔玩下先喇，服侍得叔叔滿意既未捐個五毛俾佢囉，直接攝入佢底褲邊又點話

星期六街頭賣旗情況如下

我細個賣旗覺得光榮, 而家人大左, 係覺得岸9

畀啲禮貌 善事 我從來不做的

唔會囉 會善意咁同佢講 不了

有幾可愛呀？

幾年前都仲會買
依家不了

屌你老母啦一條路幾十人賣旗 煩撚到閪

得個幾蚊 啲高層就幾千萬人工 點解我要出糧俾啲撚樣先

根本應該取締哩啲活動，啲蝗国組織，主席係禮義廉議員，後面有大水喉射住，仲要呃阿婆細路仔中學生街頭集資，羞唔羞恥

如果收八達通應該多好多人買
如果為慈善八達通應該免費借機出黎啦
btw
自己連樓都買唔起
第時可能要訓街
仲邊有能力幫人

有八達通咪少個藉口唔買旗囉

我做咩要幫民鮮聯或其姊妹集團買旗？！

香港要取消賣旗這種活動！

捐俾佢地非洲搞細路女

捐錢畀紅底機構

望一望咩機構先啦

我份人好有善心既 見親有靚女學生妹賣旗就主動過去買

我點解要買？
我供樓夠困難
有撚人幫(^y^)？

嗰幾銀嘢我買串魚蛋唔好

有幾多真係幫到有需要嘅人吖 咪又係入落啲某某總理個袋度

唔買咪唔買囉

唔捐，全部都唔捐